真眼紅勿入，gme贏錢分享區

大家贏左幾錢預左比人屌，但買得股唔好分好淡, 只睇需求同鑊氣

利申:買得少，60k左右

琴日掃咗兩間嵐天
自己估吓

圖？

聽日先開賣

SH撚將會全面進場
樓主快啲走

未來人

賺左八十幾九十萬

師兄贏得多錢係意氣風發d

不過講個數字都夠醒神夠威架啦，唔駛紅色大字ok?

高峰：$1,000,000
真正：$100,000

少撚左十倍

本：$13萬

正股10萬 再加開緊一張put 望佢跌到落20

臨約？

沒有 我好謙既 我早排貼話七年年均回報18% (依家23%) 跑贏年回報9%到既snp500. 雖知道 Snp500係越九成既基金都跑輸既 但咁既回報都比連仔笑到面黃 呢道一定係個個股神 長期都超高年回報

有錢，唔記得咩叫排隊

買call 賺左成球 但邪教叫我sh 我心諗call啦架sh你老母咩

呢道有冇人係gme賺多過我先？